TIME 年度風雲人物 香港示威者 贏得2019年線上讀者票選!!!

Hong Kong protesters win TIME's 2019 Person of the Year Reader Poll #TIMEPOY

2千7百萬票，有3成 近9百萬票係投俾香港人!!
第2位只係5%左右!

快d上twitter講多謝

上年韓國男團贏都係得9%票炸

But TIME does not honour this result by putting it on its cover

香港有無試過咁團結

推

reader poll > editor pick

呢個就係世界民意

[行動]和你踩！

和勇不分
屌柒政棍

入去多謝人

今次真係靜靜地贏....

睇戲得啦
唔好上去嘈
外國人自己會嘈埋我地戈份㗎啦

就係香港1人1票都投唔到900萬票，就知外國幾支持我地

我地食花生睇戲

我地自己區選都冇呢度3分1

推呢個!!! 剛剛見到, 大幅度拋離

Push

總得票數多個香港總人口

I am proud to be one of the HK protesters

外國勢力
7婆終於搵到

一定要上twitter留言多謝支持我地既人

真心冇唸過有咁撚多外國人支持
我唸香港人俾盡都係得150萬人投左票

50萬都唔知有冇

侵侵個仔

由第一名幫我地吸炮火啦

唔準笑 聽講有手足叫BTS 粉絲團投香港人架

香港示威者入選時代雜誌年度風雲人物最後五強

#356 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個投票都有d煩
投極都有人選

BUT the very reason that we voted was for publicity right?

點解要靜靜哋贏
坦白講真係好失望

直接skip

識玩一定係扮5毛引戰

成100條友（好似）
有排投

你又啱嘅......
由佢畀人鬧

根本就係贏咗
只係時代雜誌玩嘢

一個人可以投幾票架師兄

因為我地講咩都會俾人鬧係玻璃心
所以都係收聲睇戲算

我試過唔得

清cookies
轉email

香港人

我指正常途徑啦
呢d大把網上投票都做到

其實有唔少人用bot

品蔥加速派

勁

轉個角度 弱勢先易博到同情
輸左個封面可能又多左人支持

係咩
我咁搞完就用到第二個mail投多次

push

謝票

次次 kick no kick kick kick
就順便no 埋香港 要重頭黎過

錯手 no埋香港先岩

agger
依家 輸咗封面, 嬴咗 online poll
反而有可能引起 D "戥你唔抵" 嘅感覺同支持

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

it doesn’t matter.
1. climate change is equally important as fighting for humanity and freedom. Yet the urgency of climate change is harder to be felt. i am sure that the debate generated from Times’ choice can draw more attention to another collective and serious problem.

2. We don’t need honour to fighting for freedom and democracy. It is our duty to do it and we are chosen to strive.

History will honour us my brother.

都唔係玩野

’「專業推介」年年都唔同「我最喜愛」架啦‘

好似仲係好少人睇到個post咁
twetter手足做野啦

本身係bts大勝
係有bts支持者投咗香港

我本身唔睇韓團
但係佢哋幫呢個助我會記住

我地認可性比環保少女高
但佢既影響力係比我地遠

Thank you BTS

韓國民間好撐我地

TIME Magazine
小心唔好撈亂個名

啱啊 你睇下佢地今年幾紅 去頒獎典禮基本係掃曬d獎 佢地fans係超多
所以唔好笑啦因為有手足有叫d fans幫手投我地家

我唔應該用依個emoji sorry
只係想表達>30%同上年比多好多

其實time係咪傻撚左？
公然話比世界知 佢本野係唔跟民意？

唔使錢唔使出嚟遊行唔使驚俾人拉
如果咁都冇人幫手投票大家真係可以收皮了

好彩證明都仲有好多有心人

咁佢冇話要跟民意 唔係一個選舉

感謝指正

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

其實Greta做封面比起我哋做更加引起全球關注，大家會討論點解係Greta, 當初大家投票都係想引起全球關注，已經做到啦。我見到Bruce Wayne嘅comments，希望手足冷靜d，我哋已經達到目的啦，但都好多謝你守住國際陣線，我哋英文冇咁叻嘅幫唔到咩，xxo。

問題係vote來做乜鳩

另外有個民意獎掛

The tens of thousands of mostly young demonstrators who have taken to the streets of Hong Kong over the past six months took first place in TIME’s 2019 Person of the Year reader poll.

More than 27 million votes were cast in this year’s survey, which offers members of the public the chance to vote on who they think had the most impact on the events of the last year. Last year, it was won by Korean pop stars BTS.

More than 30% of visitors to the 2019 poll selected the Hong Kong protestors, who have staged mass demonstrations in the semiautonomous city since June. The protests initially began in response to a controversial extradition bill, but have since grown into a outright rebellion demanding greater autonomy from China.

The protestors prompted the Hong Kong government to formally withdraw the bill, and have been credited with inspiring a record turnout at local elections held in November. But the demonstrations have grown more belligerent in recent months, as police have used increasingly aggressive tactics to confront a more radical core of protestors willing to use violence to achieve their goals.

前5先有得俾editor揀掛

兩條線一齊做啦
【Twitter】請立即消費Greta：香港人恭喜環保少女，大家一齊對抗全球污染大國：中國

champion vs people's champion

靜雞雞贏

點都好上去恭喜人哋

exactly this

多啲討論睇下上唔上到twitter trending

同tvb 港姐一撚樣
我鐘意do姐 但佢有兩票

真係dklm 我地多咁多票

香港團結既程度係每位市民都從緊政

大比數勝出

This number shows that the people who support us are several times of HK population !! We are the absolute majority !!

岩

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

乖啦，唔靜靜地會變 bad publicity

講真要牽涉人入活動，參與度>>>曝光率

而提升參與度嘅工作喺投票階段已經得到成果
你上埋封面其實都係多個曝光率姐

當賣少個頭版廣告囉，呢啲我哋輸得起

呢招高呀
製造話題

擺到明係幫緊香港拖啦，呢個玩法勁。

又可以打成世飛機啦 勝利了

侵個仔都係手足

其實TIME年年都係咁
正如903我最喜愛（投票） 同埋 至尊金曲（DJ揀）
通常投出嚟係我最喜愛 就 唔會攞埋至尊金曲
係嗰陣大部分香港人誤會曬全部人走去投票
不過攞到我最喜愛都係一種宣傳

感謝每位有份投票嘅香港人

This could be the best outcome for us.

We don’t need honour to fighting for freedom and democracy. It is our duty to do it and we are chosen to strive.

It is a honour to be able to fight for freedom and democracy. It is not a honour given by a magazine that we don't really read.

就算點樣投幾票都好難得到9,000,000票，我哋嘅陣營入邊有好多人係中年唔會搞呢啲嘢。得到呢個票數肯定有好多外國嘅支持者，無論點都好我哋今次靜靜地贏，上去恭喜下個女仔

Thank you!!!

左膠

竟然都係得9%
我以為佢哋火力全開應該會好高

全球

唔理咁多，快d上去講多謝！

9M票呀
連外國都一齊投先有咁既結果

睇完個回覆都甜晒，雖然冇咗個封面，但係我哋所建立嘅手足情係全世界都羨慕，亦冇人攞得走嘅

打完呢個 cm 之後啱啱開咗個 post 延伸咗少少，歡迎入去了解下個理念

唔需要為 Time 落選感到失望，因為我哋已經達到目的。

完呢個 cm 之後啱啱開咗個 post 延伸咗少少，歡迎入去了解下個理念

唔需要為 Time 落選感到失望，因為我哋已經達到目的。

啱

覺唔覺得場運動靜左好多

其實佢個制度似唔似香港？就係假民主啊！

總得票5%贏總得票30%，同香港人俾功能組別代表咗嘅少數人暴政有咩分別？

啲外國人好難唔屌

900萬 我覺得香港票100萬都冇 因為又冇宣傳時間又短
覺得外國佔咗好多好多票

肯定冇

即係點
又話個環保西拿左？

邊有玩野
一直都係editor揀，唔關個網上投票事

Cum

國際線多謝reader pool同恭喜封面少女